11.10和你shop 兩男否認非法集結11月開審 辯方：警迫被告著裝備影相

.....
辯方表示，被告曾在未聽取法律意見的情況下，被警方強迫穿著裝備拍照。被告一度拒絕，惟拒絕無果，最終被拍下拿著證物的照片。

案件編號：KCCC 688/2020

除咗警暴資料庫
係咪應該整埋審判資料庫？

警察正一社會害蟲